當他們的故事上週公佈時，他們說他們從一個可靠的來源得到了這份報告。政治報道：偽造腳註15 |斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年9月12日|聖地亞哥之聲
許多家庭的另一大擔憂是獲得可靠的計算機和互聯網接入，以便學生可以在家上學。健康的屏幕時間是遠程學習的一個挑戰|凱瑟琳·胡裡克| 2020年9月11日|學生科學新聞
谷歌在那裡清楚地記錄了他們的搜索結果目標，哪些類型的查詢需要更高級別的權威和可靠的來源，哪些不需要。谷歌現在使用伯特（BERT）將故事與事實核對相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
因此，研究人員沒有關於冠狀病毒如何傳播的可靠數據——如果你試圖建立一個模型來展示如何防止傳播，這一點相當重要。冠狀病毒模型總是比曲線平坦更重要| Maggie Koerth（Maggie.Koerth-baker@fivethirtyeight.com)2020年9月10日第五屆第三十八屆
然而，許多啤酒釀造商寧願你的IPA有同樣可靠的味道，不管你是在本週五還是在10月份打開瓶子。作物的環境如何影響食物的氣味和味道|卡羅琳·比恩斯| 2020年9月10日|科學新聞
哈克比還需要建立一個可靠的籌款基礎，這一點到目前為止被證明是難以捉摸的。哈克比能把共和黨的有錢人兌換成現金嗎|勞埃德·格林| 2015年1月4日|每日野獸
噴氣式發動機在螺旋槳上立刻帶來了兩大進步：速度提高了一倍，可靠性也提高了很多。8501航班提出了一個問題：現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行|克萊夫·歐文| 2015年1月4日|每日野獸
它不再是共和黨社團主義思維的可靠的、以中產階級為基礎的替代品。是時候讓杜魯門民主黨人迴歸了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸
以崇高的精神和淵博的知識，成為宋坤革命的可靠支持者！朝鮮頂尖大學：洗腦U| Justin Rohrlich | 2014年12月13日| DAILY BEAST
鑑於本案周圍異常激烈的氣氛，其他證人有多可靠？弗格森的大陪審團買下了達倫·威爾遜的故事《保羅·坎波斯》2014年11月25日《每日野獸》
其餘的數據來自人口普查報告和其他可靠的權威機構，更令人滿意。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
然而，即使是天才也需要指導和調整，以確保獲得最完美、最可靠的結果。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
在這裡它們很少大量存在，但它們的持續存在是該疾病最可靠的尿路症狀。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
他們沒有我們目前報道的那樣的時間，而且在守時方面也絕對不可靠。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
這很難製作，應該從可靠的經銷商處購買。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德